男子涉何文田公眾地方行為不檢及未戴口罩被捕

早幾日一男一女衝上巴士鬧人果單

一名男子涉嫌在何文田干犯公眾地方行為不檢及在巴士上未有戴口罩被捕。
警方晚上在石硤尾邨，拘捕一名30歲男子。
案發在周二，一輛私家車停泊在何文田常盛街路邊，阻礙一輛巴士行駛。巴士司機要求私家車離開時，一男一女走上巴士並辱罵司機同乘客，造成混亂。
被捕男子涉嫌干犯公眾地方行為不檢及違反預防及控制疾病規例。他的私家車亦被警方扣查。

公屋仔

公屋真係出特別多mk仔
聲大夾惡

又話公屋車場多靚車

架車係靚
個人柒啫

錢7 VAN都靚
公屋仔笑死人

Source?

有無片

型到尾

條女呢？

係型就型到尾

大快人心，其實佢係由頭柒到尾

條八婆呢？條八婆先係最仆街

咁撚輕

三十歲就咁睇都唔似既

比有牌爛仔拎咗返狗屋

唔好同我笠水！

咁笠頭套囉

條公屋仔揸住架垃圾車串人巴士佬

原來係公屋賤種

佢架車會唔會借返黎？

吓。。。垃圾Honda 貨van 都話靚？你住公屋咖？
依度係咪真係咁多基層人士上嚟打飛機呀⋯⋯

即刻令我諗起呢個探討時事post，變咗清潔工友圍爐post好撚痴線勁多人入去打飛機講到掃街洗廁所茶水阿姐個個幾層樓甚至幾幢樓揸手幾十億大地主純粹係為咗”過日晨” 先去做呢啲下欄嘢喎⋯⋯
其實基層人士係咪好鍾意用打份風流工嚟安慰自己？

究竟d 洗廁所,掃街工人 後生時候既人生post

有冇條女資料